白卡谷 入黎玩啦

講咩都得

係咪要有白卡先入得？